老老實實，就算蔡英文大勝，對香港有咩得益 ？

香港有民主 ？
政府冇黑警 ？
林鄭會下台 ？

互相幫忙
自己衰都唔想人地跟埋衰

手足唔洗被送中

台灣有好多手足喺度

korean fish會將所有滯台義士送中

台灣係手足

樣樣野都諗自己有無著數係藍腦殘先會

我淨係知道韓國瑜大勝所有在台義士都會仆街

唇亡齒寒

你面對強秦六國都要合縱抵抗

已經唔係話咩得益唔得益

做人唔好咁魚蛋論好無

冇，只係韓國瑜仲衰

圍敵人中共

台灣老奉要幫香港？有直接利益先支持？
只係因為有共同價值觀，所以支持蔡英文擋住中國
唔想台灣變另一個香港

而唔係魚蛋論
香港被中國搞衰，我要台灣都跟香港一樣衰

x2

無
只係韓國魚贏
香港會仆街

台灣係第一島鏈防線

好心d忽然政治既人睇下書先啦屌

點會無用

正如香港衰都唔想中國好 蔡英文勝等於支那台灣策略失敗

x3
同當時區選簡泛民一樣

樓主係低能定係白痴？咁都仲要問點解一定要小英贏

Good morning sir!

台灣無手足咩屌你老母？

我又問吓，你開哩個post，對你有咩得益

冇腦定又是政府嘅分化撚

美國島錬圍攻冇破
更重要係台積電唔會落入支共手中

唔通益果個共碟光頭佬當選？

著草過到去會安全啲咁解

尋日已經有新聞美國考慮駐軍台菲附近島嶼

加大美國台灣軍事聯繫

圍堵中共

天下圍中

五毛始終不願承認自古以來中國愈仆街香港愈好，只要令中國仆街，唔好話支持台灣，印度都支持

個肥仔真係唔識架喎.jpg

證明中共錯

多個敵人定多個盟友？

我乜都唔知
至少中共會仆街我就開心

好多手足避難緊㗎屌你

正確

On9五毛分化撚離 咪覆

義士唔洗送中囉屌

係 將心比己

你點知聽日會發生咩事
成日咁問有咩益處
搞到共狗有氣冇定透
就係呢個世界嘅共同價值觀

無論個結果係點
我哋香港人只不過係過客
真正參與其中係台灣人
我哋香港唔係要係台灣拎咩益處
係用我哋嘅經驗同佢講共狗唔可信
因為我哋有共同價值觀

點解人哋國家大選 要諗對香港人既得益

樓主深潛左

老老實實，台灣支持香港有乜好處
老老實實，美國幫香港有乜好處

抗爭前典型香港人利字行頭
樓主係咪未進化

其實邊個贏 香港都仆街啦

去台灣嘅手足會安全d

中國少咗一把回血劍

有咩野事你可以去避難

老美大力撐台，玩下手台獨就攪到港獨，廣獨.... 共黨咪倒台！

感到心涼,慶祝半日

下 贏左將會係我地既同盟 台灣都係一個大國 有軍隊

有錢走路多個地方

救得一個得一個

樓豬腦裝屎

國民黨撐警

韓匪國瑜當選=少咗台灣呢個民主陣營盟友+手足有危險

無得益
但韓國瑜贏咗 香港從始多個敵人

地球上任何一個反支勢力得勢
對所有反支人士都有好處

早晨,政治部阿蛇

全世界俾強國吞併都對香港冇影響
樓豬問黎都on9

你咁鐘意講有咩得益
你個人只係停留係好撚低嘅層次
唔係下下乜都要講益處
搞到共狗棋行 對香港冇益處
反正一開始都諗住同佢玉石俱焚

我就係想共狗贏唔到
吹咩

去左台灣嘅手足唔洗送中呀吊你

得喇得喇， 咪講經

On9 中共以為攪鳩香港無代價？

只係想中共仆街

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

開完分化po就潛水

只不過蔡英文真係幾有心

你坐咗幾耐？

5毛勿認真 拉唔該覆pos前 起底先

偽命題

請善用起底功能

就算對香港完全冇好處，都想台灣好，因為良知。

可能樓豬老母喺台灣做緊雞
冇哂支那客幫襯
宜家好想韓總幫佢老母發大財

起下底就知吔撚嘢人

點解你仲可以未撚知
韓國魚當選
九二共識 = 一國兩制 = 一國一制

蔡英文當選
保護民主自由
民主自由派別多一個地方出聲

無得益
但輸咗會更差

多一個朋友好過多一個敵人
泡菜魚當選 同中共夾擊我地都有份

拉

好多義士過咗台灣尋求政治庇護，樓主係咩身份無得益大家先行判斷啦

有0.5

係咪想韓國瑜當選，台灣同中國聯同恰鳩我地？

唔割

終共無得益
就係我嘅得益

我知韓國魚一贏 台灣手足會送中

方便美軍必要時打中國
果個軍事位置，睇地圖就知

阿樓主 你有冇調轉諗過?

淨係唔想台灣變都好似香港咁淒慘，都已經係理由掛。

咪咁on9

係台灣既手足可以安全

守住台灣唔得? 屌你老母

咁都問得出

小英嬴左無得益嫁

台灣一樣唔會打中共
台灣一樣唔會幫香港
台灣一樣唔會幫義士
台灣一樣唔會益埋你

所以我建議樓主投條魚，咁樣就可以加速享有大灣區榮譽

冇嫁，咁我支持韓國瑜lu~~~

同意但係唔小心負評左你

有
可以大聲笑9你同你d 五毛同胞

蔡英文贏
林奠可能會被屌

陳同佳會自首

老老實實你都幾撚自私

好似而家得0.1，0.3都冇了，所以好多五毛post

少個敵人 多個朋友

on9
拉

敵人的敵人是朋友

我唔理係咪對香港特別有好處
總之唔可以俾極權有機會攞多塊地
就係咁簡單
愈少政權係世界架在愈好

我唔理係咪對香港特別有好處
總之唔可以俾極權有機會攞多塊地
就係咁簡單
愈少政權係世界存在愈好

真係冇得益
同大家投泛民一樣

但泡菜魚當旗有害
滯台義士全部死全家

藍絲思維

韓國瑜贏會令討伐支那既鍊斷裂

推推推

咪就係！ 所以投韓國瑜了

台灣係一隻超大型既補給航母
打東南亞任何一個地方都好快速end game

樓主可唔可以唔好咁自私？

香港都好希望其他國家有民主，先可以爭取佢地支持，再推動香港既民主發展
希望樓主既世界觀唔好得自己同香港

請樓主收皮，依佢說法，任何冇即時效果的抗爭都唔撚洗做

咁你想點呀，統一天下好冇？
定係你想條魚贏呀？

有得益先做，即係藍絲，好，完。

剪咗回支卡都有得去台灣玩

政權交替後發生既野 唔想台灣再發生多次
自己香港人得唔到既野 唔想台灣失去

english加油

中共市場愈大，香港死得愈快，你話呢？

在公影響美國對台政策
在私係香港人對普選嘅期望

問下你的敵人就知

冇左台灣 美軍 第7艦隊 會好麻煩

會好過韓國魚

樓主0.3，起底block啦

善用不推文回覆

如果English 贏到，抗共包圍網多一員

講真韓國瑜選到仲好 咁共產黨就會主力搞鳩台灣唔理香港

你淨係諗自己嘅 台灣都有手足 你都唔希望台灣變第二個香港啦

膠都廢事比

無咩得益，只係唔想台灣陪葬

如果英文輸左中共會全力打爆香港
英文係到佢地仲要顧兩邊

陳同佳去台灣？

韓國魚上任台灣手足要走佬仲唔夠咩

其實，個個以為英文贏咗係我地付出比佢，我哋無收穫咁，大家係咪唔記得咗我哋要守住台灣原意
1.南京條約起台灣
2.台灣係最後民主制度嘅地方
3.呢個係可以比學力比較低，有繁體比義士可以流亡嘅地方
最後，最重要係，中國咁想收返台灣係台灣有中共渴求嘅芯片廠，技術，出口等
因為我哋已經覺醒，令中共可以用信用，出入口，經濟嘅唯一通道已經危險，加上關係法已經出現，中共只有考慮擁有世界性嘅台灣做第二個香港，第二個可以面向世界嘅傀儡，所以，台灣守唔住到時中共得到台灣取代我地，就可以大模廝樣放棄無咗世界性嘅香港，到時香港失勢之後只會成為第二個新疆，所以唔好再講台灣靠我地，我地都要靠台灣一齊封死中共龍脈先可以搞死中共，人血饅頭？歡迎台灣任食，只怕佢唔食令自己餓死，只要佢細味到箇中我地嘅犧牲同努力守好就得

點解仲有人覺得boss係香港政府
好撚明顯最終boss敵人係支共啦
蔡英文=支共敵人

敵人嘅敵人就係朋友
完。

問呢堆問號之前請先思考

老老實實，就算泛民立法會選舉大勝，對香港有咩得益
五毛on99

當佢黃店咁推，起碼English 幾識貼近後生仔去做PR。
而韓國魚講d 野成個施永清咁日日就講話有個好大的市場你唔衝過去發大財？

Are u idiot?
你想被送中就自己送自己一程。
我要係台灣的手足安全呀！

唔撚要比支那任何機會坐大

可以做condom

淘宝唔願意做光復𣄃都要係台灣印啦，保住台灣係令香港東面不被圍堵有好重大的意義呀

我唔係要香港人得到啲咩，我係要中共輸

又係你條五毛 之前又淨係識叫人割鳩陳梓維

咁點解你哋又成日怨其他國家唔幫香港？人哋又有乜撚嘢利益？都on撚柒鳩

咪撚覆啦 五毛嚟

台灣係盟友，同一陣形，贏左無用？

True

總之我就係要共產黨輸

老老實實，樓主老母生佢出黎，對香港有咩得益 ？

有唔少手足過咗台灣
蔡英文贏係唔會有咩好處
但韓國愚贏手足就仆街

仆你個街連登係咪真係咁多弱智
定係想分化

依家係蔡韓既鬥爭
蔡明題係台獨
韓明顯想回歸支那/一國兩制

你仲夠膽死問依d問題係咪弱智？
蔡贏左 香港冇直接得益點都有間接得益

你要知道支那搞掂埋台灣之後
香港絕對係唔會再有生存餘地

同埋支那得到左台係國際間既影響力會好大
台積電 美軍軍事資訊 佢咩尻都拎撚哂

多一個國家支持香港反暴政, 咁簡單!

唔使香港得咩益，中共損失就夠啦

澳洲落雨對香港都冇得益
我都想佢落

樓主冇腦弱智仔

完

人哋選舉點計會考慮香港嘅得失...
你知唔知呢個係臺灣選舉...

好處唔係即刻可以見到，最少可以行台灣人想行嘅路，而唔係失去自主，最後失去尊嚴

最少係台灣嘅手足唔洗送中先

多個possible盟友好啲
定多個definite敵人好啲？

樣樣都要諗著數先做

睇黎都唔洗你會為香港社會付出啲咩野了

有時唔係講利己
係講緊有冇害己
用下個腦

凈係講過左台灣避難嘅手足都夠啦 韓國魚上場重唔即刻送中？

咩邏輯
一定要對香港有益先可以支持
對支持自己的人有益就已經值得支持

骨牌效應你識條春咩

拉

韓國魚贏唔到習總多一樣野煩
同埋 韓國魚贏左
香港政府一定同佢勾結
遊行比人抄牌嘅人唔洗去台灣/移民

唔想睇人仆街
唔討厭台灣人

起底，
條友收錢出post

就算無都好
出於人性都會想台灣繼續有民主

小英未必係最好嘅人選，但點都好過哩條魚

Hi,五毛

阿道夫呢

就係唔想支共開心，吹？

垃圾post, 諗下條魚贏咗對班去咗能台灣嘅手足有咩唔好處已經夠

我唔係要香港得益 我要中共受損

拉
樓主冇撚reply過就知咩料

如果韓國小丑贏咗，香港仆得街。你俾多粒春袋俾支那，你估佢對你呢粒舊春袋嘅打壓係輕咗定係大力咗？

只有美國先可以制衡到支那
支那收皮香港先有望重光

你真係on lun 9架wor
你唔好呼吸啦

多個盟友

有咩唔好

樓豬係失敗主義+自私撚

拉

自私連登仔：對香港冇好處，自己未顧掂自己，唔好去加泰集會

反加泰集會反映連登仔都會

區選：我唔係要泛民贏，而係要建制輸
而家：我唔係要民進黨贏，而係要親中派輸

此post已完

1.滯台手足
2.減少島鏈被破壞的風險

多一個朋友 好過 多一個敵人

共產黨唔鐘意嘅人就等於值得支持，香港人有義務話比全世事知共產黨嘅仆街野，要一齊對抗

所以OP一係腦殘一係三毛

唔係
香港係香港，中國係中國

事實上係
中國好，香港好：可以發生
中國差，香港好：可以發生
中國好，香港差：可以發生
中國差，香港差：可以發生

根本兩者係獨立事件
不能混為一談

就係太多樓豬呢啲人 呢班自私撚幾時先死晒

敵人的敵人

聽燒山講保守估計超過200個

咁鐘意講利益，去奶共囉

中共可以全力搞9香港

話佢係施永青太抬舉，其實南亞勞工同菲律賓、約咗松田康博改地點臨時先話人知重要老屈人遲到，成個冇腦藍絲咁鳩up講完又唔撚做

係咪全世界都係共產黨主政就對香港有利？

日日吃飯有咩用？
唔會病？
唔會死？

樓豬係深藍思維

on99樓主

拒絕所有西方思想，西方思想是毒藥
入讀國際學校及海外升學之學生視為叛國
拒絕購買所有西方產品 購買者視為港獨

中國公民香港警員己有不同案例被西方國家包括大日本國及大韓拒絕入境及移民

總之，台港合作，聯合美美五眼聯盟，先有得抵抗支共。
得香港點頂，現在起碼有得走去台灣先。

唔係咁都唔明呀？

係反共陣線既手足

屌你老母呀 最少係台灣既手足唔駛走呀

屌你老母臭閪全家生癌死啦

咁一直以黎外國唔使聲援香港人啦
對佢好都無好處

咁你食飯痾屎又有咩用？

完

起碼我去台灣唔洗驚比人送中

你係唔係已經忘記係台灣既手足？

講野啦屌你老母

做乜唔答我啊？

你老母老婆係唔係水炮車？

不如諗下韓國魚當選對香港有咩害

只係知 韓國魚 贏左 就一定仆街

又係你呀陳生
次撚次見到廢POST都係你開

其實今次係台灣嘅選舉我哋唔好諗香港有咩得益
我哋用台灣角度去諗下，如果係對台灣好嘅都應該支持

如果美國人係呢種諗法，就唔會幫你啦。

屌你老母 唔通俾韓國瑜贏？
你想手足俾佢交返落中共手度？

台灣近年係最多香港人移民既地方
退一萬步我地打輸可以好似國民黨當年咁退守台灣
咁你話關心應唔應該？

敵人嘅敵人係咩啊
朋友啊

老老實實，無論世界變成點，你最尾都係會死

起碼多個人撐香港

好老實 單單英文用台灣總統幫香港講幾句就有機會變國際新聞 就 已經有得著啦 問問問

乜嘢叫 "用完即棄"

English有應承當選後唔遣返咩

起馬唔係中國瑜當選

中共要用更多錢統戰台灣,令中共經濟更快仆街.

樓豬已深潛

問得出呢啲問題 我都唔知你過去半年係香港做緊啲咩
自由 人權 免於恐懼之中生活 呢個係香港人嚮往
經歷過先明白 雖然我地無，但我地都唔想台灣無
就係咁簡單
唔好魚蛋論 同 關我撚事
邊個會想見到被逼害 要向惡勢力低頭？
做人要有良心良知

台灣係屬於香港人

出嚟隻抽

到時韓撚贏藍屍一定抽水
台灣有一人一票選總統又點？代表民主既咪又係贏唔到
難聽過粗口